共匪竊國，何慶之有？

哀我港人，淪陷廿載
脫共自立，港人自強

聽日唔好放假啦笨

所以呢？

所咩野以姐
又唔認同但又要放假

假照放共照反港照獨吹咩波台狗

今日係國殤日！！！

只有夏國先係正統中國

商國, 周國, 秦國, 漢國, 唐國, 宋國, 明國, 中華民國, 中共國
都是竊國者

假照放共照反港照獨吹咩波台狗[/quote］
佛誕又放聖誕節又放 你係耶教徒定佛教徒呀？
唔係耶撚又放聖誕節？
放唔放假有得我揀？

我唔反佛教又唔反耶教放假咪照放
你反中國咪唔好放囉

你廢青不嬲日日都放假啦